<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Moto GP &#8211; Berita Sport</title>
	<atom:link href="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/category/moto-gp/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<description>Info Seputar Dunia Olahraga</description>
	<lastBuildDate>Sun, 16 Oct 2022 11:58:24 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/favicon-berita-sport.png</url>
	<title>Moto GP &#8211; Berita Sport</title>
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Honda Telah Selesai Tes Perangkat Baru, Pol Espargaro Optimis Hadapi GP Australia.</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/honda-telah-selesai-tes-perangkat-baru-pol-espargaro-optimis-hadapi-gp-australia/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/honda-telah-selesai-tes-perangkat-baru-pol-espargaro-optimis-hadapi-gp-australia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Oct 2022 09:48:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Moto GP]]></category>
		<category><![CDATA[GP Australia]]></category>
		<category><![CDATA[MotoGp]]></category>
		<category><![CDATA[Pol Espargaro]]></category>
		<category><![CDATA[Repsol Honda]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=76</guid>

					<description><![CDATA[Pada motor RC213V milik dua pembalap Repsol Honda Pol Espargaro dan Marc Marquez sudah terpasang perangkat baru. Pada hari Jumat]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pada motor RC213V milik dua pembalap Repsol Honda Pol Espargaro dan Marc Marquez sudah terpasang perangkat baru. Pada hari Jumat (15/10/2022), tim pabrikan MotoGP asal Jepang itu telah melakukan uji coba di Sirkuit Phillip Island.</p>



<p>Perangkat baru yang dimaksud yaitu berupa 4 sayap kecil yang dipakai Ducati Desmosedici GP. Bukan hanya untuk keperluan penampilan atau estetik saja tapi sayap kecil ini membuat kedua pembalap asal spanyol itu ikut meningkat performanya. Beberapa kali Marquez sanggup berada di depan walaupun pada akhirnya berada di posisi 7 dan 6 dalam dua sesi latihan bebas 1 dan 2 dengan catatan waktu terbaik 1:29,775 detik.</p>



<p>Menurut Marc Marquez Tidak mudah menguji sesuatu yang baru selama akhir pekan. Tetapi, dengan perangkat baru ini saya merasakan beberapa hal positif. Saya akan tetap menggunakan perangkat itu besok. Setelah itu, melihat lagi hasil pada hari Sabtu dan Minggu. Jika, mendapatkan feeling yang bagus dengan motor kami bisa melihat potensi positif untuk masa depan.</p>



<p>Sama halnya dengan Marc Marquez, Pol Espargaro juga merasa yakin bisa meraih hal positif. “dengan motor yang sempurna hari ini saya merasa baik. Saya bisa tampil lebih cepat per lap dengan pace kami secara keseluruhan. Saya suka Philip Island, jadi saya berharap bisa mendapatkan hasil yang bagus pada akhir pekan ini,”</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="645" height="430" src="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/espargaro_463a343.jpg" alt="" class="wp-image-78"/><figcaption>Pol Espargaro (c) KTM/Jesus Robledo</figcaption></figure></div>


<p>Pol Espargaro&nbsp; juga terlihat berkembagn, dirinya finis di posisi ke 11 pada sesi latihan bebas pertama. Sedangkan pada sesi latihan bebas 2 kecepatannya cukup mengagumkan dengan catatan waktu 1:29,527 detik dan mampu finis di posisi ke 3. Pol Espargaro&nbsp; mengklaim Dengan perangkat aerodinamis baru ini, karakter Honda RC213V cocok dengan Sirkuit Philip Island. Itulah yang membuat pembalap bernomor 44 itu optimis untuk menghadapi GP Australia pada akhir pekan ini.</p>



<p>“Ketika kami memasang ban baru sore hari, semua berfungsi dan saya menikmati berkendara. Saya suka tempat ini, trek, udaranya. Dingin dan angin membuat semua jadi rumit. Pengalaman saya sangat membantu. Sirkuit ini cocok dengan motor kami dan target berada di dalam posisi teratas sepanjang akhir pekan.” ungkap Pol Espargaro.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/honda-telah-selesai-tes-perangkat-baru-pol-espargaro-optimis-hadapi-gp-australia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
