<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>TragediKanjuruhan &#8211; Berita Sport</title>
	<atom:link href="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/tag/tragedikanjuruhan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<description>Info Seputar Dunia Olahraga</description>
	<lastBuildDate>Sun, 16 Oct 2022 09:34:45 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/favicon-berita-sport.png</url>
	<title>TragediKanjuruhan &#8211; Berita Sport</title>
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Ternyata Menurut TGIPF Tragedi Kanjuruhan Proses “Jatuhnya” Korban Jauh Lebih Mengerikan Dibandingkan Yang Beredar Di TV dan Medsos</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/ternyata-menurut-tgipf-tragedi-kanjuruhan-proses-jatuhnya-korban-jauh-lebih-mengerikan-dibandingkan-yang-beredar-di-tv-dan-medsos/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/ternyata-menurut-tgipf-tragedi-kanjuruhan-proses-jatuhnya-korban-jauh-lebih-mengerikan-dibandingkan-yang-beredar-di-tv-dan-medsos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Oct 2022 09:34:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Indonesia]]></category>
		<category><![CDATA[Sepak Bola]]></category>
		<category><![CDATA[TGIPF]]></category>
		<category><![CDATA[TragediKanjuruhan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=71</guid>

					<description><![CDATA[Hal ini diungkapkan oleh Mahfud MD selaku ketua TGIPF Tim Gabungan Independen Pencari Fakta, Jumat(14/10/2022). Mahfud MD : Fakta yang]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Hal ini diungkapkan oleh Mahfud MD selaku ketua TGIPF Tim Gabungan Independen Pencari Fakta, Jumat(14/10/2022).</p>



<p>Mahfud MD : Fakta yang kami temukan korban yang jatuh itu proses jatuhnya korban itu jauh lebih mengerikan dari yang beredar di televisi maupun di medsos, karena kami merekonstruksi dari 32 CCTV yang dimiliki oleh aparat.</p>



<p>&#8220;Karena kami merekonstruksi dari 32 CCTV, yang dimiliki oleh aparat. Jadi itu lebih mengerikan daripada semprot mati semprot mati,&#8221; ungkap dia.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="653" height="367" src="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/1-mahfud-md-konferensi-pers-tgipf-kanjuruhan.jpg" alt="" class="wp-image-74"/><figcaption>Mahfud MD; Konferensi pers TGIPF Kanjuruhan (Youtube/Sekretariat Presiden)</figcaption></figure></div>


<p>Lebih lanjut Mahfud mengungkapkan, dari CCTV terlihat ada yang saling gandengan untuk keluar bersama, satu bisa keluar, satunya tertinggal di dalam, yang di luar balik lagi untuk nolong temannya terinjak-injak akhirnya mati juga.</p>



<p>&#8220;Ada juga yang memberi bantuan pernafasan, karena satunya sudah tidak bisa bernafas, kena semprot juga akhirnya mati. Gitu itu ada di situ (rekaman CCTV). Lebih mengerikan daripada yang beredar.</p>



<p>Kemudian pihaknya menyimpulkan, yang mati dan cacat, serta yang saat ini masih kritis, dipastikan itu terjadi karena desak-desakan setelah ada gas airmata yang disemprotkan. Itu penyebabnya (gas airmata),&#8221; ucapnya.</p>



<p>Kata Mahfud hasil temuan ini akan diberikan ke Presiden dan laporannya akan diolah sebagai kebijakan keolahragaan nasional oleh presiden.</p>



<p>Dalam tragedi kanjuruhan total korban 754 orang. 132 orang tewas, 596 orang luka ringan hingga sedang, dan 26 orang luka berat. Hingga kamis petang masih ada 12 orang yang dirawat intensif di RS. Saiful Anwar Kota malang dan di RSUD Kanjuruhan.</p>



<p>Kabid Dokkes Polda Jatim, Kombes Pol erwin Zainul Hakim menyatakan penyebab kematian korban yakni Asfiksia atau kondisi ketika kadar oksigen dalam tubuh berkurang. Identifikasi data korban memang naik turun, hal ini disebabkan karena proses identifikasi tidak bisa dilakukan dengan metode DVI biasa.</p>



<p>Polri telah menetapkan enam tersangka dalam tragedi kanjuruhan yang telah merenggut ratusan nyawa manusia itu. Yakni AH (Ketua Panpel), AHL (Dirut LIB), SS (Security Officer), H (Deputi 3 Danyon Brimob Polda Jatim), BSA (Kasat Samapta Polres Malang), dan Wahyu SS (Kabag Ops Polres Malang).</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/ternyata-menurut-tgipf-tragedi-kanjuruhan-proses-jatuhnya-korban-jauh-lebih-mengerikan-dibandingkan-yang-beredar-di-tv-dan-medsos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
