<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Berita Sport</title>
	<atom:link href="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<description>Info Seputar Dunia Olahraga</description>
	<lastBuildDate>Sun, 16 Oct 2022 16:43:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/favicon-berita-sport.png</url>
	<title>Berita Sport</title>
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Yess. Ganda Putra Indonesia Rahmat/Pramudya Melaju Ke Final Indonesia International Challenge 2022</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/yess-ganda-putra-indonesia-rahmat-pramudya-melaju-ke-final-indonesia-international-challenge-2022/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/yess-ganda-putra-indonesia-rahmat-pramudya-melaju-ke-final-indonesia-international-challenge-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Oct 2022 16:43:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bulu Tangkis]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=82</guid>

					<description><![CDATA[Malang &#8211; Ganda Putra Indonesia Rahmat Hidayat/Pramudya Kusumawardana berhasil melaju ke final Indonesia International Challenge 2022. Mereka berhasil menyegel satu]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Malang &#8211; Ganda Putra Indonesia Rahmat Hidayat/Pramudya Kusumawardana berhasil melaju ke final Indonesia International Challenge 2022. Mereka berhasil menyegel satu tiket final setelah mengalahkan pasangan ganda putra China taipe, Chen Cheng Kuang/Chen Sheng Fa selama 41 menit dengan skor akhir, 21-16 dan 21-16.</p>



<p>&nbsp;Di Awal pertandingan yang diadakan di Platinum Arena, Malang, Jawa Timur, Sabtu, 15 Oktober 2022 pasangan muda ganda putra indonesia ini tidak berjalan mulus dan harus bermain dengan hati-hati, dikarenakan kondisi lapangan yang cukup berangin dan shuttlecock. Tapi pada akhirnya mereka berhasil menang dengan strategi bermain cepat dan tidak mengikuti lawan ketika diajak bermain reli panjang.</p>



<p> &#8220;Sebenarnya pada saat di lapangan kami bermain kurang enak. Kondisi lapangan yang berangin dan shuttlecock turut membuat kami kewalahan,&#8221; kata Pramudya kepada Tim Humas dan Media PBSI.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="800" height="445" src="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/bt2.jpg" alt="" class="wp-image-84"/><figcaption> <br><em>Rahmat Hidayat/Pramudya Kusumawardana tetap targetkan kemenangan di final Indonesia International Challenge 2022 (Foto: PBSI)</em></figcaption></figure></div>


<p>&nbsp;&#8220;Kami sering bermain dengan strategi yang mengontrol shuttlecock di depan net. Itulah yang membuat lawan kami kewalahan dan bermain tidak begitu nyaman saat dikontrol,&#8221; tambah Pramudya.</p>



<p>&nbsp;Sama halnya dengan Pramudya, Rahmat Hidayat sendiri mengaku tidak menyangka bisa berhasil ke babak final untuk pertama kali sejak dipasangkan sementara dengan Pramudya Kusumawardana yang pernah juara Badminton Asia Championships 2022 bersama Yeremia Erich Yoche Yacob Rambitan.</p>



<p>&nbsp;&#8220;Saya akan bermain lebih baik lagi di pertandingan berikutnya. Memberikan yang terbaik dan nothing to lose selama berada di lapangan,&#8221; imbuh Rahmat.</p>



<p>Pada partai final Rahmat/Pramudya akan menghadapi pasangan asal jepang dengan rengking 45 dunia Hiroki Okamura/Masayuki Onodera. Wakil Jepang itu berhasil mengalahkan wakil indonesia lainnya Alfian Eko Prasetya/Ade Yusuf Santoso dengan skor 21-15, 21-11 yang membuat mereka melaju ke partai pamungkas.</p>



<p>&nbsp;Dalam laga terakhir pada hari minggu besok Rahmat/Pramudya akan mematangkan persiapan diri lebih baik lagi. Mulai dari segi fisik, fokus&nbsp; dan terutama mental jika ingin mengalahkan unggulan ketiga dari Negeri Matahari Terbit itu sekaligus meraih trofi pertama mereka di hadapan masyarakat Malang.</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&#8220;Kita ingin recovery dahulu, menjaga mental dan persiapan lainnya,&#8221; pungkas Pramudya.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/yess-ganda-putra-indonesia-rahmat-pramudya-melaju-ke-final-indonesia-international-challenge-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Honda Telah Selesai Tes Perangkat Baru, Pol Espargaro Optimis Hadapi GP Australia.</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/honda-telah-selesai-tes-perangkat-baru-pol-espargaro-optimis-hadapi-gp-australia/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/honda-telah-selesai-tes-perangkat-baru-pol-espargaro-optimis-hadapi-gp-australia/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Oct 2022 09:48:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Moto GP]]></category>
		<category><![CDATA[GP Australia]]></category>
		<category><![CDATA[MotoGp]]></category>
		<category><![CDATA[Pol Espargaro]]></category>
		<category><![CDATA[Repsol Honda]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=76</guid>

					<description><![CDATA[Pada motor RC213V milik dua pembalap Repsol Honda Pol Espargaro dan Marc Marquez sudah terpasang perangkat baru. Pada hari Jumat]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Pada motor RC213V milik dua pembalap Repsol Honda Pol Espargaro dan Marc Marquez sudah terpasang perangkat baru. Pada hari Jumat (15/10/2022), tim pabrikan MotoGP asal Jepang itu telah melakukan uji coba di Sirkuit Phillip Island.</p>



<p>Perangkat baru yang dimaksud yaitu berupa 4 sayap kecil yang dipakai Ducati Desmosedici GP. Bukan hanya untuk keperluan penampilan atau estetik saja tapi sayap kecil ini membuat kedua pembalap asal spanyol itu ikut meningkat performanya. Beberapa kali Marquez sanggup berada di depan walaupun pada akhirnya berada di posisi 7 dan 6 dalam dua sesi latihan bebas 1 dan 2 dengan catatan waktu terbaik 1:29,775 detik.</p>



<p>Menurut Marc Marquez Tidak mudah menguji sesuatu yang baru selama akhir pekan. Tetapi, dengan perangkat baru ini saya merasakan beberapa hal positif. Saya akan tetap menggunakan perangkat itu besok. Setelah itu, melihat lagi hasil pada hari Sabtu dan Minggu. Jika, mendapatkan feeling yang bagus dengan motor kami bisa melihat potensi positif untuk masa depan.</p>



<p>Sama halnya dengan Marc Marquez, Pol Espargaro juga merasa yakin bisa meraih hal positif. “dengan motor yang sempurna hari ini saya merasa baik. Saya bisa tampil lebih cepat per lap dengan pace kami secara keseluruhan. Saya suka Philip Island, jadi saya berharap bisa mendapatkan hasil yang bagus pada akhir pekan ini,”</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="645" height="430" src="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/espargaro_463a343.jpg" alt="" class="wp-image-78"/><figcaption>Pol Espargaro (c) KTM/Jesus Robledo</figcaption></figure></div>


<p>Pol Espargaro&nbsp; juga terlihat berkembagn, dirinya finis di posisi ke 11 pada sesi latihan bebas pertama. Sedangkan pada sesi latihan bebas 2 kecepatannya cukup mengagumkan dengan catatan waktu 1:29,527 detik dan mampu finis di posisi ke 3. Pol Espargaro&nbsp; mengklaim Dengan perangkat aerodinamis baru ini, karakter Honda RC213V cocok dengan Sirkuit Philip Island. Itulah yang membuat pembalap bernomor 44 itu optimis untuk menghadapi GP Australia pada akhir pekan ini.</p>



<p>“Ketika kami memasang ban baru sore hari, semua berfungsi dan saya menikmati berkendara. Saya suka tempat ini, trek, udaranya. Dingin dan angin membuat semua jadi rumit. Pengalaman saya sangat membantu. Sirkuit ini cocok dengan motor kami dan target berada di dalam posisi teratas sepanjang akhir pekan.” ungkap Pol Espargaro.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/honda-telah-selesai-tes-perangkat-baru-pol-espargaro-optimis-hadapi-gp-australia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ternyata Menurut TGIPF Tragedi Kanjuruhan Proses “Jatuhnya” Korban Jauh Lebih Mengerikan Dibandingkan Yang Beredar Di TV dan Medsos</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/ternyata-menurut-tgipf-tragedi-kanjuruhan-proses-jatuhnya-korban-jauh-lebih-mengerikan-dibandingkan-yang-beredar-di-tv-dan-medsos/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/ternyata-menurut-tgipf-tragedi-kanjuruhan-proses-jatuhnya-korban-jauh-lebih-mengerikan-dibandingkan-yang-beredar-di-tv-dan-medsos/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Oct 2022 09:34:43 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Indonesia]]></category>
		<category><![CDATA[Sepak Bola]]></category>
		<category><![CDATA[TGIPF]]></category>
		<category><![CDATA[TragediKanjuruhan]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=71</guid>

					<description><![CDATA[Hal ini diungkapkan oleh Mahfud MD selaku ketua TGIPF Tim Gabungan Independen Pencari Fakta, Jumat(14/10/2022). Mahfud MD : Fakta yang]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Hal ini diungkapkan oleh Mahfud MD selaku ketua TGIPF Tim Gabungan Independen Pencari Fakta, Jumat(14/10/2022).</p>



<p>Mahfud MD : Fakta yang kami temukan korban yang jatuh itu proses jatuhnya korban itu jauh lebih mengerikan dari yang beredar di televisi maupun di medsos, karena kami merekonstruksi dari 32 CCTV yang dimiliki oleh aparat.</p>



<p>&#8220;Karena kami merekonstruksi dari 32 CCTV, yang dimiliki oleh aparat. Jadi itu lebih mengerikan daripada semprot mati semprot mati,&#8221; ungkap dia.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="653" height="367" src="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/1-mahfud-md-konferensi-pers-tgipf-kanjuruhan.jpg" alt="" class="wp-image-74"/><figcaption>Mahfud MD; Konferensi pers TGIPF Kanjuruhan (Youtube/Sekretariat Presiden)</figcaption></figure></div>


<p>Lebih lanjut Mahfud mengungkapkan, dari CCTV terlihat ada yang saling gandengan untuk keluar bersama, satu bisa keluar, satunya tertinggal di dalam, yang di luar balik lagi untuk nolong temannya terinjak-injak akhirnya mati juga.</p>



<p>&#8220;Ada juga yang memberi bantuan pernafasan, karena satunya sudah tidak bisa bernafas, kena semprot juga akhirnya mati. Gitu itu ada di situ (rekaman CCTV). Lebih mengerikan daripada yang beredar.</p>



<p>Kemudian pihaknya menyimpulkan, yang mati dan cacat, serta yang saat ini masih kritis, dipastikan itu terjadi karena desak-desakan setelah ada gas airmata yang disemprotkan. Itu penyebabnya (gas airmata),&#8221; ucapnya.</p>



<p>Kata Mahfud hasil temuan ini akan diberikan ke Presiden dan laporannya akan diolah sebagai kebijakan keolahragaan nasional oleh presiden.</p>



<p>Dalam tragedi kanjuruhan total korban 754 orang. 132 orang tewas, 596 orang luka ringan hingga sedang, dan 26 orang luka berat. Hingga kamis petang masih ada 12 orang yang dirawat intensif di RS. Saiful Anwar Kota malang dan di RSUD Kanjuruhan.</p>



<p>Kabid Dokkes Polda Jatim, Kombes Pol erwin Zainul Hakim menyatakan penyebab kematian korban yakni Asfiksia atau kondisi ketika kadar oksigen dalam tubuh berkurang. Identifikasi data korban memang naik turun, hal ini disebabkan karena proses identifikasi tidak bisa dilakukan dengan metode DVI biasa.</p>



<p>Polri telah menetapkan enam tersangka dalam tragedi kanjuruhan yang telah merenggut ratusan nyawa manusia itu. Yakni AH (Ketua Panpel), AHL (Dirut LIB), SS (Security Officer), H (Deputi 3 Danyon Brimob Polda Jatim), BSA (Kasat Samapta Polres Malang), dan Wahyu SS (Kabag Ops Polres Malang).</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/ternyata-menurut-tgipf-tragedi-kanjuruhan-proses-jatuhnya-korban-jauh-lebih-mengerikan-dibandingkan-yang-beredar-di-tv-dan-medsos/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Destruction in Montania</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/destruction-in-montania/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/destruction-in-montania/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Oct 2022 05:46:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=19</guid>

					<description><![CDATA[Nunc consectetur ipsum nisi, ut pellentesque felis tempus vitae. Integer eget lacinia nunc. Vestibulum consectetur convallis augue id egestas. Nullam]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Nunc consectetur ipsum nisi, ut pellentesque felis tempus vitae. Integer eget lacinia nunc. Vestibulum consectetur convallis augue id egestas. Nullam rhoncus, arcu in tincidunt ultricies, velit diam imperdiet lacus, sed faucibus mi massa vel nunc. In ac viverra augue, a luctus nisl. Donec interdum enim tempus, aliquet metus maximus, euismod quam. Sed pretium finibus rhoncus. Phasellus libero diam, rutrum non ipsum ut, ultricies sodales sapien. Duis viverra purus lorem.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/destruction-in-montania/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>A Paradise for Holiday</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/a-paradise-for-holiday/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/a-paradise-for-holiday/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Oct 2022 05:46:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[Chocolate bar marzipan sweet marzipan. Danish tart bear claw donut cake bonbon biscuit powder croissant. Liquorice cake cookie. Dessert cotton]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Chocolate bar marzipan sweet marzipan. Danish tart bear claw donut cake bonbon biscuit powder croissant. Liquorice cake cookie. Dessert cotton candy macaroon gummies sweet gingerbread sugar plum. Biscuit tart cake. Candy jelly ice cream halvah jelly-o jelly beans brownie pastry sweet. Candy sweet roll dessert. Lemon drops jelly-o fruitcake topping. Souffle jelly beans bonbon.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/a-paradise-for-holiday/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Womens Relay Competition</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/womens-relay-competition/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/womens-relay-competition/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Oct 2022 05:46:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=17</guid>

					<description><![CDATA[The young team of Franziska Hildebrand, Franziska Preuss, Vanessa Hinz and Dahlmeier clocked 1 hour, 11 minutes, 54.6 seconds to]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>The young team of Franziska Hildebrand, Franziska Preuss, Vanessa Hinz and Dahlmeier clocked 1 hour, 11 minutes, 54.6 seconds to beat France by just over 1 minute. Italy took bronze, 1:06.1 behind. Germany missed six targets overall, avoiding any laps around the penalty loop. Maria Dorin Habert of France, who has two individual gold medals at these worlds, passed Russia and France on the last leg and to take her team from fourth to second.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/womens-relay-competition/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Get more nutrition in every bite</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/get-more-nutrition-in-every-bite/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/get-more-nutrition-in-every-bite/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Oct 2022 05:46:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=16</guid>

					<description><![CDATA[Fusce non nunc mi. Integer placerat nulla id quam varius dapibus. Nulla sit amet tellus et purus lobortis efficitur. Vivamus]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Fusce non nunc mi. Integer placerat nulla id quam varius dapibus. Nulla sit amet tellus et purus lobortis efficitur. Vivamus tempus posuere ipsum in suscipit. Quisque pulvinar fringilla cursus. Morbi malesuada laoreet dui, vitae consequat arcu vehicula vel. Fusce vel turpis non ante mollis bibendum a ac risus. Morbi ornare ipsum sit amet enim rhoncus, sed eleifend felis tristique. Mauris sed sollicitudin libero. In nec lacus quis erat rhoncus molestie.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/get-more-nutrition-in-every-bite/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Coffee is health food: Myth or fact?</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/coffee-is-health-food-myth-or-fact/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/coffee-is-health-food-myth-or-fact/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Oct 2022 05:46:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=15</guid>

					<description><![CDATA[Vivamus vestibulum ut magna vitae facilisis. Maecenas laoreet lobortis tristique. Aenean accumsan malesuada convallis. Suspendisse egestas luctus nisl, sit amet]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Vivamus vestibulum ut magna vitae facilisis. Maecenas laoreet lobortis tristique. Aenean accumsan malesuada convallis. Suspendisse egestas luctus nisl, sit amet</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/coffee-is-health-food-myth-or-fact/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Halo dunia!</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/halo-dunia/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/halo-dunia/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 15 Oct 2022 03:06:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Selamt datang di WordPress. Ini adalah pos pertama Anda. Sunting atau hapus, kemudian mulai menulis!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Selamt datang di WordPress. Ini adalah pos pertama Anda. Sunting atau hapus, kemudian mulai menulis!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/halo-dunia/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
