<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bulu Tangkis &#8211; Berita Sport</title>
	<atom:link href="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/tag/bulu-tangkis/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<description>Info Seputar Dunia Olahraga</description>
	<lastBuildDate>Sun, 16 Oct 2022 16:43:50 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/favicon-berita-sport.png</url>
	<title>Bulu Tangkis &#8211; Berita Sport</title>
	<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Yess. Ganda Putra Indonesia Rahmat/Pramudya Melaju Ke Final Indonesia International Challenge 2022</title>
		<link>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/yess-ganda-putra-indonesia-rahmat-pramudya-melaju-ke-final-indonesia-international-challenge-2022/</link>
					<comments>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/yess-ganda-putra-indonesia-rahmat-pramudya-melaju-ke-final-indonesia-international-challenge-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 16 Oct 2022 16:43:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Bulu Tangkis]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/?p=82</guid>

					<description><![CDATA[Malang &#8211; Ganda Putra Indonesia Rahmat Hidayat/Pramudya Kusumawardana berhasil melaju ke final Indonesia International Challenge 2022. Mereka berhasil menyegel satu]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Malang &#8211; Ganda Putra Indonesia Rahmat Hidayat/Pramudya Kusumawardana berhasil melaju ke final Indonesia International Challenge 2022. Mereka berhasil menyegel satu tiket final setelah mengalahkan pasangan ganda putra China taipe, Chen Cheng Kuang/Chen Sheng Fa selama 41 menit dengan skor akhir, 21-16 dan 21-16.</p>



<p>&nbsp;Di Awal pertandingan yang diadakan di Platinum Arena, Malang, Jawa Timur, Sabtu, 15 Oktober 2022 pasangan muda ganda putra indonesia ini tidak berjalan mulus dan harus bermain dengan hati-hati, dikarenakan kondisi lapangan yang cukup berangin dan shuttlecock. Tapi pada akhirnya mereka berhasil menang dengan strategi bermain cepat dan tidak mengikuti lawan ketika diajak bermain reli panjang.</p>



<p> &#8220;Sebenarnya pada saat di lapangan kami bermain kurang enak. Kondisi lapangan yang berangin dan shuttlecock turut membuat kami kewalahan,&#8221; kata Pramudya kepada Tim Humas dan Media PBSI.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img width="800" height="445" src="https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/wp-content/uploads/2022/10/bt2.jpg" alt="" class="wp-image-84"/><figcaption> <br><em>Rahmat Hidayat/Pramudya Kusumawardana tetap targetkan kemenangan di final Indonesia International Challenge 2022 (Foto: PBSI)</em></figcaption></figure></div>


<p>&nbsp;&#8220;Kami sering bermain dengan strategi yang mengontrol shuttlecock di depan net. Itulah yang membuat lawan kami kewalahan dan bermain tidak begitu nyaman saat dikontrol,&#8221; tambah Pramudya.</p>



<p>&nbsp;Sama halnya dengan Pramudya, Rahmat Hidayat sendiri mengaku tidak menyangka bisa berhasil ke babak final untuk pertama kali sejak dipasangkan sementara dengan Pramudya Kusumawardana yang pernah juara Badminton Asia Championships 2022 bersama Yeremia Erich Yoche Yacob Rambitan.</p>



<p>&nbsp;&#8220;Saya akan bermain lebih baik lagi di pertandingan berikutnya. Memberikan yang terbaik dan nothing to lose selama berada di lapangan,&#8221; imbuh Rahmat.</p>



<p>Pada partai final Rahmat/Pramudya akan menghadapi pasangan asal jepang dengan rengking 45 dunia Hiroki Okamura/Masayuki Onodera. Wakil Jepang itu berhasil mengalahkan wakil indonesia lainnya Alfian Eko Prasetya/Ade Yusuf Santoso dengan skor 21-15, 21-11 yang membuat mereka melaju ke partai pamungkas.</p>



<p>&nbsp;Dalam laga terakhir pada hari minggu besok Rahmat/Pramudya akan mematangkan persiapan diri lebih baik lagi. Mulai dari segi fisik, fokus&nbsp; dan terutama mental jika ingin mengalahkan unggulan ketiga dari Negeri Matahari Terbit itu sekaligus meraih trofi pertama mereka di hadapan masyarakat Malang.</p>



<p>&nbsp;&nbsp;&#8220;Kita ingin recovery dahulu, menjaga mental dan persiapan lainnya,&#8221; pungkas Pramudya.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ihsansq.github.io/web_berita_sport/yess-ganda-putra-indonesia-rahmat-pramudya-melaju-ke-final-indonesia-international-challenge-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
